https://solus-project.com/
Pour l'instent non installable sur cette distributions car trops de épendance manquantent!!

sudo eopkg upgrade (ok)

sudo eopkg install dnsmasq (ok)

sudo eopkg lighttpd
paquet non présent dans le depot Solus

sudo eopkg nginx (ok )

sudo eopkg php (ok)

systemctl enable nginx
systemctl enable php-fpm
systemctl start nginx
systemctl start php-fpm
php gettext et activer par default (ok)


sudo eopkg install privoxy
paquet non présent dans le depot Solus

sudo eopkg install e2guardian
paquet non présent dans le depot Solus

sudo eopkg install dansguardian
paquet non présent dans le depot Solus

sudo eopkg install dcron (?? pas trouver le service remplacer par systemd timer)

sudo eopkg install libnotify ( ok installer par default )

sudo eopkg install rsyslog
paquet non présent dans le depot Solus

sudo eopkg install rsync (ok)

sudo eopkg install openssl ( ok installer par default )

sudo eopkg install perl ( ok installer par default )

sudo eopkg install wget ( ok installer par default )

sudo eopkg install sudo ( ok installer par default )

sudo eopkg install libnss ( ok installer par default )

sudo eopkg install newt ( ok newt = whiptail )

commandes indispenssable a ctparental: 
dig (ok)
ip -4 route (ok)
ip -6 route (ok)
ss (ok)
iptable (ok)
ip6table (ok)


sudo eopkg install iptables-persistent pas trouver d'équivalent.
